一人一個男人真心追求的行為

究竟點先知個男人唔係玩下玩下既player
係真心認真追求

會幫你含

係女仔角度問呀

近排成日喺度諗，究竟係咪自己好有問題？自己唔知？點解成日遇到d男仔都會追追吓唔追？

我反而想知點先係真心

我會同佢分析好多未來，同自已情感。

佢會以為我痴線。

結果， 我同一個同我講得更多野嘅女仔一齊左

即係會認真聽女仔講野？

約會出曬所有消費
每次去完街都會送條女返屋企
我阿媽就係成功例子
兩公婆二十幾年如一日咁好感情

所有嘢唔係得個講字 講完會做
會用行動證明俾你睇佢有幾鍾意你
當然 開頭緊係乜都做得出
表現到自己有幾好

日久見人心

店主賣野 賣1000
客人黎到 問 900可以?
店主say no
客人再問 850 可以?
店主再say no
客人唔死心 問多句 820 可以?
店主 say no
客人見大家傾唔掂 只好放棄啦 離開間鋪
店主等到個客走左就講
屌條友都白撞嘅 講講吓價唔講都有!

明顯你又唔表示又被動啦..追追下咪無癮囉

但係如果都未開始 又可以點睇

雖然我明你想講咩 但客人越出越低 店主點會賣
唔知係咪我get錯

好難
好老實講你根本睇唔出個人係咪真心
佢可以對你好好 做到晒你要求嘅嘢
但咁係咪就真心？
男人想得到你可以為你做好多嘢
因為佢覺得未得到手嘅嘢好有挑戰性

係喎應該要愈出愈高先岩 thx

當年佢冇講野呀。
但我緊張佢就一直講， 真係好白痴，
如果唔講咁多應該okay.
如果佢肯回應我， 我諗我唔會咁緊張。

不過我鍾意果d通常宅女。

算喇， 而家追到另一個喇。

都唔係， 佢個旅行我都雄為佢擔心，
safety factor set得太高， 搞到佢冇得去
d好靚嘅海底。

一直總結都冇用， 3年喇， 記憶模湖了

呢個真

奶你塊鮑

基本上，player 做的野會比真係想拍長拖的男仔做更多。

所以⋯真係好難答。

我都會咁。

女仔好鍾意在交流上隔層紗。
我會好予盾佢係咪反感~.~

追唔到

絲打你個對象仲係唔係嗰個pjmate?

會有諗埋好多將來嘅責任。
之後覺得好煩。
就唔追了。